En als ik u zal vertellen over mijn naam en over mijn vader die leeft, en van mijn moeder die dood is, leer je dat ik voor me moet knielen geëerde vader en smeekt zijn gratie om nooit om zijnentwil gestreefd de hele dag en wakker en weende de hele nacht, omdat de liefde van mijn arme moeder verstopte zijn marteling voor mij, huilde ervoor, huilde ervoor!
